點解而家政府啲宣傳海報可以核突成咁？

係咪啲同事自己整㗎咋？

從平日政府部門個啲弱智網站 都睇得到政府冇心宣傳啦

仲要喺地鐵，即係失禮死人

真係失禮死人 自